香港版GTA正式開始

沙田主線任務暫告一段落，旺角副本正式開打，記得帶齊裝備，勇鬥黑警！

啱啱睇緊呢個GTA HK page, 好多正片